係中銀加加埋埋有接近幾十手股票點轉走最明智

如題
同埋有無同樣情況既巴打，你地通常轉去邊間

耀才證券7個月免佣放住先

佢一手都收幾貴但好耐之前買落放左又驚買唔返到時揸住cash就企左係度

怕煩賣晒佢
唔怕煩咪拎實物或者轉倉

實股再入洗唔洗收費

多數要 但有啲迎新存入有回贈

幾十手=幾舊水
你搵間銀行開户口, 轉股票去拎迎新都唔只啦

中銀轉走一手$10 每隻最少$100
轉入多數唔收錢

恒生滙豐地鐵領展都十手以上
點睇都唔止幾百
其實想幫屋企人cut中銀

當你呢四隻, 每隻15手咪即係600

差唔多，同埋開戶當日去接果間開左
再去中銀寫倉
係咪比接果間既戶口number就得

唔只, 轉倉有張特別form要填, 要填入倉機構CACSS no., 聯絡人, 你想轉嘅股票全名, 股數等, 你問櫃檯啦, 佢地會教你
入倉嗰邊都有嘢搞, 小弟試過轉入citi, citi上網搞入倉就得, 我唔知其他行係咪都係上網搞就得

巴打你批貨咁疊水, 轉晒去citi開citigold, 都起碼有5k迎新, 中銀嗰幾舊水簡直係碎錢

我屋企人老啦唔識搞
佢都係想用返滙豐
中銀轉走都咁好死會幫你填哂?
我都想知可唔可以趕到即日轉倉 出同收都做哂

如果我得中銀卡 入面萬五左右 點玩好？ 唔係太識玩

小弟無研究滙豐有乜迎新, 等其他巴打答

張form咁就梗係要個客自己填啦, 剩係教你點墳銀行資料o架咋, 佢地點會孭呢啲飛

我當時轉倉連開户口(渣打->citi), 印象中用左2日定3日先完成成個程序